建立民主中國同香港有咩關係?

千年迷思

結束一黨專政都講咗30年

點解講港獨反而驚激嬲共產黨？

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~

"香港獨立"既概念應該係689上台之後，係佢既暗示下先慢慢形成到既思潮，所以當時大家都認為要建立民主中國，香港自然跟住民主到。
香港人想保留原有既核心價值，唯有脫離中國，或者令中國變成香港(建立民主中國係一個方向，但都要中國人自己覺醒先得，個個比人搞到先識反抗，真係只可以話得啖笑)。